<resources>
    <string name="app_name">Pontiac GTO 69</string>
    <string name="car_description">Этот мускулкар внушителен по всем параметрам, 402 куб. дюйма это вполне нормальный объем(для американской то классики) Pontiac самые красивые авто в те времена делали, ну нынешние модели мне вовсе не интересны. Лучшим брендом его назвать не могу.. Но он определенно один из таких. Мне кинофильм Sex Drive понравился, главное GTO Judge там далеко не в третьих ролях;)</string>

    <string name="car_speed">213</string>
    <string name="car_acceleration">5.2</string>
    <string name="car_power">366</string>
    <string name="car_density_power">230</string>
    <string name="car_capacity">6.5</string>
    <string name="car_weight">1593</string>

    <string name="Speed_Format">%s км/ч</string>
    <string name="Acceleration_Format">%s cек</string>
    <string name="Power_Format">%s  л.с.</string>
    <string name="Density_Format">%s л.с./т</string>
    <string name="Capacity_Format">%s л.</string>
    <string name="Weight_Format">%s кг</string>

    <string-array name="descriptions">
        <item>Этот мускулкар внушителен по всем параметрам, 402 куб. дюйма это вполне нормальный объем(для американской то классики) Pontiac самые красивые авто в те времена делали, ну нынешние модели мне вовсе не интересны. Лучшим брендом его назвать не могу.. Но он определенно один из таких. Мне кинофильм Sex Drive понравился, главное GTO Judge там далеко не в третьих ролях;)</item>
        <item>Pontiac просто ошеломил мир, когда выпустил спортивно оборудованный автомобиль Tempest с двигателем V8 с 389 кубических дюймов. Ему было дано, по настоянию Джона Делореана, название «GTO». Производство началось в 1964 году и продолжалось до 1974 года. Считается, что этот автомобиль послужил началом американских мускул каров. В 1968 году модели Tempest, в том числе GTO, подверглись изменениям, получив совершенно новый дизайн кузова. 389 кубических дюймов V8 были заменены на 400.</item>
        <item>Pontiac GTO 1969 года был создан в Антланте, штат Джорджия. Двигатель был переработан в Калифонии, оснащен Rhino Pac Heavy-Duty сцеплением, переработанной коробкой передач и установленными тормозными магистралями. В автомобиле установлен тахометр, капот Ram Air, воздуховоды, четырехступенчатая коробка передач, радио Delco AM, центральной консоли, и двойной выхлопные трубы. </item>
        <item>В 2008 году этот автомобиль был выставлен на продажу на аукционе «Sports Classics of Monterey». Его оценочная стоимость составляла $ 40,000 - $ 60,000. В результате Pontiac GTO был продан за символическую ставку в $ 33,500</item>
    </string-array>

    <string-array name="images">
        <item>@drawable/image</item>
        <item>@drawable/image2</item>
        <item>@drawable/image3</item>
    </string-array>
</resources>
